Happy Friday 9up區（3小時限定）

hap你老母py呀 返六日呀

波已射ha99y

放6

屌奶星，做到唔記得左開左呢個post

屌奶星 依家先收工

樓主有冇恰眼訓

五毛年終無休

搭緊巴士，無訓到

六日子其實係七日子

勤力既5毛

屌聽日又要返工

yes

收工來不來踢波

不了，晚上約左人